
                      Una muy buena película basada en hechos reales,que nos cuenta,como una familia tiene que sufrir un tsunami,y después de el,la familia por separado tiene que superar dificultades hechas por el tsunami.El final es muy bonito y emotivo,y que a lo mejor te hace soltar una lágrima.
        
            